呢個日本NBA外派員真係暫時見過最靚的日本屎忽...

先上圖再講

日本女女下半身多數唔好睇 (屁股同腳的線條太直)
但呢條女真係冇得頂
個屎忽大得來夠挺夠翹
又有日本女女的好腰
樣都無得彈~
波再大啲就完美

唔記得講...
IG請搵宮河マヤ

CLS
連登係咪變咗100%基佬FORUM...
完全冇人回下
唔係有強逼症...但真係唔多正常

善心打破零回覆

認真好撚正
個人認為波大冇撚用 屎忽最重要

樣 波 腳 屎忽 齊哂
唯一缺點可能性冷感

有樣睇咩

都唔係話冇回覆會唔開心
但真是唔撚正常
女喎
女喎

混血？睇個樣有少少鬼鬼地

唔差喎

我意思係性冷感有樣睇咩
不過nba咁多黑鬼

幾時拍av